「沈判日」係畜牲講嘅說話！

人稱「沈大師」的訊匯證券行政總裁沈振盈一直睇淡後市，果然，港股今日出現「沈判日」，大市暴瀉。

正當戰友欲哭無淚，牛仔屍橫遍野之際，網絡流傳一段沈大師錄音：

「有時我真係唔想講唔得嘅，（啲人）成日話畀你聽，揸住錢冇用呀，揸住錢係一世捱窮，一世揸兜呀，冇發達呀，揸住現金一世揸兜呀。呢啲唔係人講嘅說話，係畜牲講嘅說話！你根本就推緊人去死！你炒得叻又如何，你肯定你唔會輸？呢啲咁嘅說話，你會害咗好多人，所以我一定要堅持，叫人唔好入市！」

即刻出黎抽水

知錯喇

沈大師我知錯喇

知錯

G錯鳥